現在全世界都開始封鎖香港

現在全世界都開始封鎖香港

如果不下定決心香港獨立
香港即將被中共攬炒

Quick

真封關

真的
請香港獨立

我已經講過了

台灣大叔你好

貨物進得來
人走不出去

真攬炒

你好
請保重

寫信俾世界領事館要求禁新加坡人出入境

今天真的禁了

已經預告過

香港獨立
唯一出路

感謝你，一直咁支持香港

抱歉
台灣先封香港

爽

香港獨立

In林奠 we trust

this is the time

香港獨立

香港獨立運動

正確決定

唔該哂

我地一早有呢個覺悟

[攬炒]既然林鄭唔肯封關，就要求世界各國封撚咗香港

sorry
勇敢的香港人

體驗港獨初期發展